Aus Gleichung~\ref{eq:fehler} erhält man den Fehler der Impulsrate.
Alle angegebenen Unsicherheiten der berechneten Werte wurden direkt von gnuplot übernommen, da alle Berechnungen hiermit durchgeführt wurden.

Durch eine Superposition der Zerfallsgesetze für die beiden Silberisotope (siehe Gl.~\ref{eq:zerfall}) und einer konstanten Funktion (Nullrate) kann für die einzelnen Messungen eine Regression\footnote{via gnuplot, $\chi_\mathrm{red}^2\approx 1.72$ (multi-branch fit, näheres im Anhang)} durchgeführt werden.
Diese liefert den exponentiellen Verlauf der Abklingkurven.

Die Abbildungen~\ref{fig:vergleich1} und~\ref{fig:vergleich2} zeigen eine Übersicht über die verschiedenen berechneten Zusammenhänge.
Weiterhin wurden die einzelnen Abklingkurven für die verwendeten Aktivierungszeiten gezeichnet, sie beinhalten jeweils die Superposition, die exponentiellen Zusammenhänge der Zerfälle beider Silberisotope und die gemessene Nullrate.

Aus der Regression erhält man nun mit Formel~\ref{eq:halbwert} auch die Halbwertszeiten der beiden Silberisotope:
\begin{empheq}[box=\fbox]{align*}
  T_\mathrm{A} &= \unit[(116.2 \pm 4.0)]{s} \\
  T_\mathrm{B} &= \unit[(24.10 \pm 0.72)]{s}.
\end{empheq}
Ein Vergelich mit den Literaturwerten $T_\mathrm{A,Lit} = \unit[143]{s}$ und $T_\mathrm{B,Lit} = \unit[24.6]{s}$ lässt nun eindeutig erkennen, welcher Wert zu welchem Isotop gehört.

Die Abhängigkeit der Anfangsaktivität von der Aktivierungszeit wurde anschließend mit Hilfe von Formel~\ref{eq:r0} berechnet.
Hierzu muss die berechnete Anfangsaktivität der einzelnen Messungen aus Tabelle~\ref{tab:zwischenergebnisse} verwendet werden.
Eine Darstellung der berechneten Zusammenhänge für beide Isotope findet sich in den Abbildungen~\ref{fig:AktA} und~\ref{fig:AktB}.
Diese wurden per Regression\footnote{via gnuplot, $\chi_\mathrm{red,A}^2 \approx 2.90, \chi_\mathrm{red,B}^2 \approx0.24$} ermittelt und ergeben für $\tau=\infty$ auch die Zerfallsrate bei unendlicher Aktivierungszeit:
\begin{empheq}[box=\fbox]{align*}
    R^\infty_{0,\mathrm{A}} &= \unit[(39.61 \pm 2.32)]{Bq} \\
    R^\infty_{0,\mathrm{B}} &= \unit[(202.00 \pm 2.02)]{Bq}.
\end{empheq}
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{Uebersicht.tex}
\end{center}
\caption{Vergleich der Abklingkurven für verschiedene Aktivierungszeiten}
\label{fig:vergleich1}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{UebersichtLog.tex}
\end{center}
\caption{Vergleich der Abklingkurven für verschiedene Aktivierungszeiten (halblogarithmisch)}
\label{fig:vergleich2}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{1min.tex}
\end{center}
\caption{Abklingkurve der Zerfallsrate der jeweiligen Isotope nach einer Minute Aktivierungszeit}
\label{fig:1min}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{1minLog.tex}
\end{center}
\caption{Abklingkurve der Zerfallsrate der jeweiligen Isotope nach einer Minute Aktivierungszeit (halblogarithmisch)}
\label{fig:1minl}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{2min.tex}
\end{center}
\caption{Abklingkurve der Zerfallsrate der jeweiligen Isotope nach zwei Minuten Aktivierungszeit}
\label{fig:2min}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{2minLog.tex}
\end{center}
\caption{Abklingkurve der Zerfallsrate der jeweiligen Isotope nach zwei Minuten Aktivierungszeit (halblogarithmisch)}
\label{fig:2minl}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{4min.tex}
\end{center}
\caption{Abklingkurve der Zerfallsrate der jeweiligen Isotope nach vier Minuten Aktivierungszeit}
\label{fig:4min}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{4minLog.tex}
\end{center}
\caption{Abklingkurve der Zerfallsrate der jeweiligen Isotope nach vier Minuten Aktivierungszeit (halblogarithmisch)}
\label{fig:4minl}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{8min.tex}
\end{center}
\caption{Abklingkurve der Zerfallsrate der jeweiligen Isotope nach acht Minuten Aktivierungszeit}
\label{fig:8min}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{8minLog.tex}
\end{center}
\caption{Abklingkurve der Zerfallsrate der jeweiligen Isotope nach acht Minuten Aktivierungszeit (halblogarithmisch)}
\label{fig:8minl}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{AktivierungA.tex}
\end{center}
\caption{Anfangsaktivitäten des Isotops A für verschiedene Aktivierungszeiten}
\label{fig:AktA}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{AktivierungB.tex}
\end{center}
\caption{Anfangsaktivitäten des Isotops B für verschiedene Aktivierungszeiten}
\label{fig:AktB}
\end{figure}
